盧卡斯莫拉質疑VVD冇人扭得過紀錄

利物浦上季贏得第6次歐聯冠軍，當中守將雲迪積克表現備受讚賞，更有數據指他整季為利物浦上陣未曾被對手扭過，對此熱刺鋒將盧卡斯莫拉表示懷疑。

為紅軍贏得歐聯的VVD，與隊友沙拿及艾利臣被譽為今年金球獎得獎大熱，更有統計指VVD在整季賽事只曾一次被對手扭過，就是去年11月面對德國時被辛尼扭過。

不過盧卡斯莫拉對此充滿質疑︰「我不太肯定，他們說從沒見過人扭過他，但我們認為只要有人過了他，便是一次盤扭，我相信一定有人試過。我對利物浦射入過一球，當時他在我身後。」

「當然他十分出色，有2米高，與利物浦擦出火花，過了一個很好球季成為英超最佳球員，即使全球有很多出色球員，他亦是3位最佳之一。」()

VVD會自動走開 所以冇人扭得過

原文:
“They say he hasn’t been dribbled past since… whatever. If the guy is past him, it’s already a dribble.”
"The guys must have gone past him now. I know I scored a goal against Liverpool, we lost, but I scored against Liverpool and he was left behind. But he’s great. He is."
咁都算dribble過咗？

我熱刺話係就係

我地未來10年會係英超+歐聯冠軍，所以我話係就係

傳波就當過左
熱狗

佢有冇生女？

下下大腳斬埋去就當過咗
Vvd起碼每場畀人過10幾次

傳波=過咗

過左啦

熱狗話係就係

咁又真係無理由計